（致所有勇武）千萬唔好用暴力報復暴力

直到呢一刻仲見到好多post好多留言講緊一啲報復手段，我真係分唔清係真心定有其他原因，請原諒我專登開post黎講以下既少少個人意見 絕對唔係想割或者分化
————————————————————
全世界好多國家都定義左721係恐怖襲擊，好多媒體記者都將焦點放左係今次既後續發展。

我地今次一個好明確既目標係「打破白色恐怖」今次既高地係全世界送比我地，而唔係試圖爭取，以武制暴唔係唔得，但以「集體意志」去打破白色恐怖會得到更大益處。
將「唔相信黑警/政府」轉化做「相信/加入抗爭者」

好多巴絲都提出過，連登溫層好嚴重，我地風向近乎一面倒，但倒頭黎都係圍緊爐，必須盡快擴展去其他年齡層，冇商家/中產/廣泛中年人士幫手好難成事。
————————————————————
而聽日各自既野餐郊遊活動，千奇唔好引戰，但係被襲既情況，搵人拍卡做證據，合力制服，唔做多餘攻擊情況下將施襲者交比黑警。
我地要將呢d片段放上網，話比香港人知我地比黑警更有能力保護香港。

————————————————————
你話要勇武冇問題，但你想帶出d咩信息，有冇明確既意義（ig. 暴力通過法案官逼民反，立法會名存實亡）

今次元朗既主題係「鄉黑警勾結」副題「白色恐怖」，主動暴力（唔係指勇武）感覺上就係發洩。

如果你真係想去報復個鄉黑，你就幫手去舉報僭建套丁霸佔官地，比佢體會自己惡行係會有沉重代價。

不反對通知書個邊仲未知過唔過到，但假若建立係「被反對」既情況下，「圍」我覺得可以接受，但要一開始就表明一個確實時間和平散去，再表達訴求（make noise而唔係行完就算），唔好試圖製造衝突，會比人覺得同黑警手段一樣。
————————————————————
你要記得我地依加係身處一場社會運動，正如大家都話「不割蓆不分化」，因為我地都係「抗爭者」既一部分，我地唔再係獨立個體，更加唔應該將個人情緒放大，切記勇武=/=暴力。

我衷心感謝所有勇武巴絲，因為有你們，香港人先可以堅持到今時今日，我地只能夠越黎越團結先會得到成功。

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

如果有一個白衫出手打人先，我就會光明正大用呢個理由還拖。

push

同意

推

用打機做個比喻 光環就好似係mp 我地可以用光環去行動 但同時都要適當咁去補充

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

和你飛

推手

白衫出手打你就緊係即刻還手
但主動入村同玩雞尾酒就注定失敗

手持住官警黑合作隻牌就好好珍惜

唔係還手 係自衛+行使公民逮捕權

真係好煩 日日夜夜不停講開同類型的po

都係唔去，煩左成個星期 ，cls

推理性po

歡迎討論

正因為時間緊迫 越要搞清楚情況

勇武唔代表次次都要衝

但見到好多posts仲講緊要入村呀 個元朗727文宣tg岩岩出左個msg分化和理非同勇武

負皮都討論下

支持

係被襲既情況，搵人拍片做證據，合力制服，唔做多餘攻擊情況下將施襲者交比黑警。
我地要將呢d片段放上網，話比香港人知我地比黑警更有能力保護香港。

拍片 1823 有權力一直跟進 而媒體會係我地既助力

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

要和平，否則前功盡廢

支持反黑 保護市民 以武制暴
絕不留手

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

如果對方有武器
自衞殺人都係合理

唔撚理，一見著白衫再加串77就打

不過就算係白衫郁手先,你打傷左佢
差佬搜證搵到係白衫郁手先既片都可以唔遞上法庭

千其唔好比人引入村，同去左橫街小路，

一定唔好比搞事人走

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

最好嘅制服方法就係打到佢哋起唔到身

推
各位要忍住啊

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要